佢既勇敢 激勵左我

反正人生無意義 唯有走得有意義 再見了

冷靜

冷靜
聽日好需要你
停一停先好嗎

唔好呀樓主，唔值架，諗下你老豆，聽日老頭節呀

冷靜啲好無

聽日見！！！！

要贏一齊贏呀

喂唔好啦

留番條命去對抗

你而家就係要聽日一齊去!!!

返返來！！！！聽日一齊行！！！！

冷靜啊 香港需要你啊

白痴 要死都攬住班狗一齊死 白白犧牲做乜

聽日不如一齊食個飯再一齊遊行好無？

唔好啊 聽日唔夠人
好需要你出黎

我地都好心痛 但一齊贏返香港好嗎手足?
甘心咩 聽日記得出泥遊行呀

689 2.0落左黎
可以重有689 3.0
4.0
5.0
6.0
直到2047

聽日一個都不能少呀樓主

遊行比死更有意義呀巴打

唔好犧牲自己所有野都有意義 仲要睇住香港脫共

為左果位巴打聽日上街先係有意義 而家唔好做傻事 聽日上街好需要你

冷靜 唔好呀

聽日我要見到你遊行！！！

聽日遊行見啦巴打

你搵唔到意義可以由我地比你呀
我地話你知而家你嘅人生意義就係為左香港人同為左自己奮鬥

冷靜啊！！！！

唔好亂黎黎

巴打你係邊呀 搵我地傾下啦 聽日請你食飯啦 唔好做傻事

冷靜
要留返條命睇到條仆街撤回

唔好送頭啦

冷靜 唔好做傻事 我地要齊人呀！

夠啦夠啦停呀唔好呀求下你

反黎阿
聽日一齊出黎
你依家咁樣走左去就真系無意義
我唔想再小一個戰友啦
求下你反黎啦好無

冷靜！一齊望住香港變好

唔好啊， 有咩聽日一齊分擔啦

冷靜d香港人， 真係唔值得！ 聽日多你一個多好多！大家一齊撐落去啦！

樓主冷靜！！！

吾好啊 我地大家都愛你

樓主！你仲要留條命睇住條惡法徹回！
聽日無咗你唔得！
仲有103萬人陪住你一齊行落去㗎！

唔好啊

大家都好嬲 而更加需要團結

咪傻啦
唔值得為左呢班垃圾咁做
我地需要任何一位既你地

抗爭未結束架！
唔好放棄！

留低同佢地戰鬥!!

我地咁多人都唔俾你咁做

好好瞓教， 聽日見

希望你係假膠

唔好癲啦

勝利最後一定係我地香港人

咪呀 聽日仲好需要你 一齊出黎行啦

唔好死 求下你

唔好啊 我地要一齊睇到成果架！！！

唔好呀你仲未同我哋一齊見證林奠冚家剷㗎

唔好咁做！我地仲有野要做架
我地仲有機會架
你走左就少左一分力
你都唔想香港玩完架

ching唔好，
留住有用之身
對身邊人同社會都有用的...

人生意義, 係抗爭到底, 同班仆街鬥長命, 同佢玩到尾

為咗世人自殺可能好浪漫
但真正嘅勇敢同浪漫係不論前路如何黑暗絕望，都依然堅持同自己所愛嘅戰友並肩行落去

香港人係打不死㗎

唔好死

唔好咁呀傻 我地聽日仲需要你嫁 巴打

巴打為左呢個垃圾政府唔值架 小一個就係小一個啊

香港聽日需要你，後日都需要你，香港嘅未來無論係好係壞，我哋都要親眼目睹

幫推 聽日一個都不能少！！！

各位有情緒問題快啲入來睇睇！
一個都不能少！

[情緒問題]路難行，但有好多人一齊行緊

唔好

唔好呀
聽日出黎我地並肩作戰

做咩咁多自殺po

只可以激勵到你聽日岀黎行！唔好做傻事！

每一個人都好重要架！

唔好呀屌 大家要定啲黎
唔好唔記得目標
死係子彈下 我認命
但咁樣死唔值得

返黎
我好需要你
比個機會幫我可以嗎

再有第二個跳，太古烈士就會比人抹黑架喇，話佢教壞人，之後再有幾多個人跳都只會比人話跟風

唔值得呀！

On9 走你老母 前線需要你

一齊遊行啦，爭你啊！

樓主
你係值得同我地見證成果
你係值得同我地一齊見證撤回呢個時刻
香港未來仲需要你去對抗建制
所以 唔好做傻事
香港人 係要一齊共同進退！

好需要你 唔好呀

唔好做傻事

你冷靜d得唔得
你有冇諗過我地巴絲打會傷心!!!
咪走!!!

巴打我寧願你企前排捱彈都唔好做傻事呀
大家都需要你

don't, please

我好明嗰份無力感，但係少一個就少一份力量，我地要一齊睇住佢撤回，睇住佢落落！
一個都不能少！

We need you tomorrow!!

唔值得呀！

唔好呀巴打

巴打 唔好啊

聽日，多你一個好多

呢條路好漫長，走你老母！
聽日一齊遊行，不見不散

巴打 你邊個位？
留個contact 一齊傾下？

激你老母呀！

幾多人行出嚟
幾多人走！
你未見到林鄭冚家剷都唔好諗住死！

巴打停一停先

唔好亂黎呀Ching

Hey bro
比個TG 黎傾一計

我地好需要你呀 香港好需要你呀 一個都不能少

痳病都未死, 點解你要死
唔好死呀巴打

唔準死！

一個都嫌太多！

留條命一齊幫烈士報仇更有意義！

好gay

仲有更有意義嘅可以做

邊個話俾你死呀 我聽日要見到你㗎！

唔好呀！唔值得！死都唔怕，咁就用你未來幾十年對抗殘暴政權！

立刻停止 唔好去死
聽日我地一齊上街

睇埋林鄭仆街先啦 預埋你架喎

唔好 聽日出嚟 有意義的 當為走咗嘅義士 please

唔好呀 你有意義架 唔好做傻事！

唔好死！唔值得！

求下你唔好 我地唔可以再無任何手足
我地會一直係到陪住你 唔好扔低我地

香港需要你!!!聽日一齊行!!!

聽日一齊出黎
唔好咁

冷靜呀，重有好多事，可以大家去做的

唔好呀巴打 我地仲要一齊幫勇士行下去

唔想再少多個

林鄭想還果個女仔公道同佢父母交代, 幫佢出頭
而家邊個同太古廣場個烈士出頭,同個男仔父母交代
試問邊個應該同香港市民交代,同呢兩星期上街既香港人出頭
為個女仔要賠上整個香港, 無視103萬人上街

唔值得，路我地一齊行，一齊走！一齊搞掂林鄭ar

我地要林鄭月娥...

唔好 巴打一齊面對 大家都係度

唔好咁

開個PORNHUB打個丁先得唔得

唔得!!!唔可以!!!!
我地一個都唔可以少!!!
每一個人對我地都好重要!!

香港人需要你

唔好做傻事！

聽日一齊出黎

唔好諗埋一邊啊巴打
唔想再見到有第二位義士咁樣

好好休息 聽日上前線好過啦

聽日要一齊行呀巴打 林奠呢條冷血八婆今日仲笑緊係唔會因為你死而妥協 佢只會笑得更開心
唔好做傻事

no

頂住啊

林鄭唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

聽日仲要見你嫁

大家爭取緊既係香港同自己既未來呀 唔好放棄呀

唔好死，你仲有我哋

要死唔係咁死

早d訓，聽日見呀

如果要奉上生命，預埋我，我人生都一樣無野可以輸，想為香港貢獻一次

唔好呀！
聽日要一齊行

冷靜
香港需要你！！！

一齊打贏場仗！

聽日要見到你！！
一個都不能少
我地要多人過69!!

巴打 出句聲先啦 我地仲需要你嫁

聽日見啦巴打

一齊出黎行，好多人陪你

唔得 聽日你約咗我啦

唔好 一個都嫌多 你要撐住 聽日需要你

唔好呀！生命好寶貴！我地仲可以一齊努力！為佢走下去！

我地仲要一齊撐落去
唔會冇意義架
一齊行落去團結大家嘅力量

留低一齊，多一個好多

多個人一齊行，一齊發聲好緊要

唔值得為個7婆死

激勵你要更加堅定咁行出黎 唔係跳落去！共勉之

仲有好多嘢未做㗎你！唔好啊！

唔準奉上生命
陪住我地一齊赢

唔好啊 香港人一個都不能少

唔得啊！要聽日一齊行！

冷靜 聽日仲要出黎行

雖然好罐頭但我一定俾大家知
香港仲需要你唔好做傻事
記住!!!!一個都不能少
如果想搵人傾下
可以聯絡我地
Email：esmiley@hkcys.org.hk
Website：
FB：esmileyhk
IG ：esmileyhk
WeChat ：esmileyhk
Whatsapp：6280 6281
Telegram: esmileyhk

或者搵以下嘅方法

香港紅十字會
36281180
六月十三至十四日
(1000-2200)

Open嗡(24小時)
Whatsapp:91212012

關心一線
27778899
(星期一至六)
1400-0200

香港撒瑪利亞防止自殺會
(24小時)
23892222

生命熱線
(24小時)
23820000

救心熱線 5181 5501
(星期一至日早上10點至晚上10點
可Whatsapp)

不如聽日一齊飲茶 再出去行

千奇唔好做傻事呀

要死個個唔係你！係一直唔認錯個個！

喂聽日無咗你邊到夠人啊！一齊出嚟啦好無？

真係唔值，至少攬埋777一齊跳啦。

唔好咁做呀唔值得架
我地一齊撐落去啦！

唔準死

香港需要你
聽日唔夠人
一個都不能少
我唔想再小一個戰友
一齊望住香港變好
香港人係打不死

黑警冷血，林鄭殺港

你仲要睇住我地點樣贏㗎

Stay alive

唔好諗唔開，有咩事就算搵我地任何一個人都得傾都得

我地每一個人都好重要
我地而家呢一刻爭取既
係我地既將來
係我同你都要有份!!
千祈 千祈 千祈
唔好諗著做傻事
我地仲要見證林鄭同其他要負責既人去面對佢地要承擔既罪與孽

覺得自己唔係幾舒服既話
而家請你暫時放低電話/離開電腦
好好地休息下

小薯仔我聽日要係隊伍入面
要係報紙既頭條上面
見到你地每一個面孔

講好左再見，咁就聽日見啦

唔好呀，冷靜啲先

唔好啦 差你一個呀 諗咩自殺！一齊聽日同政府死過

一個都不能少

多謝，成晚第一次笑左

明明呢張咁撚on9樣衰既相平時一定唔會笑

為左企婆唔值得啊！

冷靜，唔好做傻事

聽日一齊行 仲差你

冷靜呀 巴打

聽日一齊遊行啊！

岀句聲啦巴打

唔好做傻事呀

巴打唔好做傻事呀！！！我地需要你！！

你仲未見到777收皮架，我地要一齊見證啊！！！！！

留返喺到睇我地贏呀！

求下你唔好

一個都不能少啊巴打

求下你唔好啦，
我地已經承受唔到啦，
講好左要上一齊上，
要退一齊退，
場仗未打完架，
唔好死

聽日預咗你㗎，唔好拎呢啲野玩

人一日未死，一日都仲可以做好多嘢，人死咗就乜都無㗎啦！

唔好呀樓主

我哋要一齊贏 唔好做傻事

雖然開左po但無人睇唯有係咁留言

救自己！救身邊既人！
之後先救香港！
唔好被無力感打敗！
相信自己
求下你地入去睇
作為一個psycho學生同基督徒唔想再見到有人因為急性抑鬱而死!
睇完仲灰唔緊要 打去NGO自殺熱線
當我求下你地

唔好
香港需要你

一個人既犧牲我地都嫌多，樓主我地聽日一齊加油啦，好無？

巴打，聽日一齊行
有你係度好重要

聽日齊齊整整咁贏好嗎

聽日仲差你一個啊！！唔好啊！！！

佢嘅死係意外呀，同埋你死咗點睇到撤回呀？林鄭未下台你都唔好死，親眼睇佢衰呀

唔好呀
要撐住 香港人 一條心
幾慳難都會撐過去
留住生命先可以繼續爭取我地要嘅野

You are not alone.
你仲有我地一班連登巴絲
希望可以在夢中我地一齊並肩作戰

Share首歌比你聽
選戰 I’ll be there

加油，我地巴絲一直係度

留喺度，我地要一齊見證黑警林鄭受審

不如一齊努力讀好啲書 入立法會度做啦 改變呢個香港啦

既然都係想死
不如上前線衝

樓主 到時少你一個就少一份力
少你一個 就少一個香港人 你係咪想你個位比蝗取代？

停一停 睇一睇呢度咁多位巴絲同你講既每一句說話！
可能你真係好絕望 但我地唔係完全冇希望嫁！！！我地贏又好，輸又好，我地都要一齊行！我地唔要任何一個人落單！！！
我地好需要你！！！！求下你，同我地一齊行，好唔好？

你都想親眼見證全港成功團結抗惡法架,係咪?
每個人都唔可以少!!!!!

為咗林鄭犧牲自己唔值得，唔好啊

唔好諗住扔低我地得唔得！！！

一個都不能少呀!!!!

冷靜！香港仲需要你，我地都好需要你㗎！

個個都走哂 重有咩人一齊抗爭 我地需要你

on9仔 逼死你個個係林鄭 要死就攬住777一齊死

唔好呀 唔想再見到人出事
太古巴嘅犧牲唔係想製造更多嘅犧牲呀

做乜啫你

冷靜呀巴打！

因社會情況需要，香港紅十字會將會延長心理支援 熱線嘅服務時間至今個星期日。熱線由臨床心理學家同本會義工接聽，所有義工都已經接受心理急救訓練，為受近日事件影響引發負面情緒同精神壓力嘅人士提供支援。

熱線：3628 1180（中、英語）
服務時間：
6月14日(五) 10:00 am – 10:00 pm
6月15-16日(六至日) 2:00 pm – 10:00 pm

#請廣傳
#有壓力情緒唔好收收埋埋
#好好照顧自己
#同時互相支持
#Youarenotalone

巴打要振作啊 我哋咁多位陪住你㗎

巴打 你有我地 有百幾萬香港人 我地一齊行落去！

你係香港一份子就好有意義香港需要你

你好重要！！要一齊遊行架！！

我地聽日維園見好唔好?我想見到你架

聽日見！！！仲有好多嘢要做！！！

巴打冷靜！！

樓主加油！聽日好需要你！

我地需要你，香港需要你
一齊去對付呢個政權！

巴打聽日父親節唔好啦一起行落去好嘛？條命真係好珍貴㗎我求下你啦 千其唔好啊 ！我地一個都不能少，我地仲有好長嘅路要行㗎，你唔係一個人

樓豬你仲有一眾巴絲打係度等緊你
一個都不能少

你仲有我地一大班戰友同伴陪你
我地一齊抗爭落去！

我地愛你呀巴打！！！
聽日一齊行！！！！！

你死左 就等於林鄭嬴

多你一個唔係唔多
係好多呀 唔好做傻事呀巴打
聽日要你幫手架

我地幾多個人出就幾多個人返黎
一個都不能少

唔好做傻事呀 唔值得

我地係度陪你
陪到個個入老人院好看？

唔好死
你要打底既野仲係到
打底佢先
我地要一齊望住佢地仆街品嚐所謂既勝利既美酒

未爭取到佢嘅訴求

你死咗落到去
佢問你：係咪撤回送中啦？班學生係咪無事啦？林鄭係咪落台啦？

你有面見佢咩

仲有我地

去遊行la，唔好跳

巴打 一齊加油！一個都唔少得！

不論背景，每一個真正愛香港人都好重要

雖然真係好辛苦 但我地大家互相撐住大家！

活下去

冷靜啲先！
我地好需要你嫁，你千其唔好咁做。
我地聽日一齊上街遊行，屌柒林鄭條柒婆啦好嗎？

我地仲要一齊見證林鄭倒台嗰刻嫁！巴打撐住！

我地需要你！！聽日一齊出去，唔好亂諗
我明白你依家情緒會激動，我都係，好多巴打絲打都係，we are not alone
求你了，不要放棄，香港需要多一個關心社會嘅人

聽日遊行先
大家商量下下一步點做

痴撚線唔好咁 聽日後日香港好需要我地 一個都不能少

巴打cheer up! 洗個臉，休息好之後聽日一齊出黎啦!

聽日見！不散！

好灰嘅入一入嚟

放低你嘅感受黎聽下
你唔會係唯一一個 我願意做你嘅同路人

唔好阿

唔好
我哋需要你
烈士巴打都唔想多你一個犧牲者
求下你 唔好

一定要死ge就有義意d 一係攬住班狗一係7婆 唔係ge就同我地一齊打呢場長命仗

世界好大，唔好做傻事。冇你一齊走落去點得！

定啲嚟！冷靜！聽日遊行唔可以少左你

唔好
有咩我地咁多位一齊面對啦

冷靜啲
就咁走左有咩意義？
聽日企出黎話佢知幾多人不滿，要逼到佢撤法加落台，咁先有意義

冷靜!!!

我真係跪係度求你 你唔好死得唔得？

樓主唔好啊 聽日大家都需要你架！！

唔好亂黎啊！仲好需要你

唔好亂黎. 飲杯水冷靜

你可以為公義 為自己 為理想而死
但係唔準為左個垃圾仆街政府而死
唔值得啊！

巴打，死係一件好容易既事，但唔係好既方法

當就連記者、醫護人員都比政府同黑警搞
平時鳩fingfing既議員都出黎幫大家擋呢樣個樣
你一齊參與好重要 真係好重要

我都好心灰意冷但當大家好團結咁一齊爭取，我相信係有希望

聽日一齊去遊行好唔好？或者你可以留contact我同你傾下，永遠唔好失去希望，因為你未睇到班濕鳩有咩報應

冷靜啊
我地仲要幫義士架！

聽日遊行我要見到你呀巴打冷靜

冷靜d！自殘解決唔到任何問題！

需要大家支持追究黑警
一個人嘅力量可以好大架

唔值得

千祈唔好咁諗
傷既只有我地,痛既亦係所有愛香港既人
唔好令更多人傷心多一次痛多一次,要乖

冷靜！ 我地仲好需要你啊

去遊行幫香港所有人發聲已經係好有意義既一件事，可能一個人把聲好細，但全部人把聲加埋就變到好大聲，所以我地要一齊去做依件事，今日我地做既野可能會幫到將來好多人

唔好呀, 我地未輸架, 所以聽日要一齊出黎繼續打呢場杖！

巴打 懇請你留底 一齊遊行 繼續爭取反送中
一齊見證成果 好冇?

我地一齊共同進退，可以嗎？

一個都不能再小
樓主唔好諗唔開

一個都不能少，每一個都好重要
話緊你呀！！！

冷靜啊 距嘅勇敢係激勵我地要好好咁為距生存落去 戰爭到底 唔好辜負距！

冷靜！！唔好住啊巴打，
仲有好多嘢等緊你去做，
香港需要你！！！

巴打，死得人唔代表對件事有幫助，所以唔一定有意義
要有意義要留底幫手，送物資，保護比狗逗既人，都要靠你嫁

冷靜啊ching 留有用之軀 打到港共政權

冷靜！抗爭嘅人少一個就少一個！
用你既勇氣向政府抗爭！！！
唔好做傻事！

唔知你係假膠定點
如果真心 我真係大大力屌柒你
一日未整撚死林鄭 你都未完成任務呀

巴打冷靜，唔好亂泥，畀自己靜一靜，慢慢思考下，人生不如意事十常八九，呢個世界仲有好多美好事物。最，最，最重要係林奠唔值得你犧牲。

各位義士！一個人死都嫌太多，再有人死，就俾班冇人性藍絲得逞架喇！

唔撚好呀 一定要堅持住先可以睇到勝利嘅一刻呀 屌

冷靜
巴打 聽日真係好需要你
我唔想再見到有人有事 求下你

唔需要再多一個 停止自殺 戰場上或生活上都好需要大家

點解唔留返條命屌爆林鄭，唔好做傻事啊。
林鄭都係扮睇唔到。
留返條命睇我哋成功..

唔撚好死呀

香港人 共同進退 唔可以少左你呀兄弟！！

樓主，聽日一個都不能少，少你一個就係少好多，我地會陪你，唔好放棄

一個都不能少！留返條命做d對香港有意義o既事！

林鄭死佐 我地再死都未遲
你並唔係孤獨一人 我地每個人都係你身邊
我地要一齊並肩作戰 一齊贏依場仗
一齊見到林鄭死

我地好需要你架，唔好飲傻事
我地一齊見證我地既屋企好返好唔好？

冷靜！
為林鄭死真係唔值得 成班巴打願意同你做朋友
我地願意聽你呻所有煩惱事 唔好做傻事

唔好走呀！番來呀！
唔想再見到有人死呀！！！！

有命才可鬥呀🙏🏽

冷靜呀巴打
一齊繼續打呢場仗
一齊贏呢場仗

樓主 冷靜 一個都不能少！！

其實而家仲未係咁差住
大家真係要信任香港市民大眾
大家一齊嘅努力唔會白費
呢啲小小挫折唔代表啲咩
需要你地嘅支持 大家一齊打埋場仗
比啲信心！！！！

聽日唔可以無咗你

為咗林鄭死？
為咗黑警死？
巴打唔好咁傻呀
你仲有好多手足㗎
聽日大聲啲叫警佢老母減吓壓
聽日一定要嚟，ok?

番黎呀！！！ 一個都不能少！！

你好重要的，聽日一齊去好冇😭

咪傻！！唔好做傻事 ！！！！唔值得你咁做

留低係到, 屌佢老母

兄弟！
就算呢條路幾難行都好，我地都要一齊行埋佢！
一個都不能少！

維園見呀巴打，訓個教聽日一齊努力！

仲有好多A片你未睇。

巴打 活下去比尋死勇敢
想要既未來你甘心睇唔到？

你話人生冇意義
但係聽日一齊出黎遊行就係意義之一
留返條命係到個意義大好多
撐住呀巴打 我地一齊見證香港得到民主啦好唔好

冷靜 巴打

Please don’t do that

冷靜，你係香港嘅希望，我地需要你，一個都不能少！唔可以再有人犧牲啦，你都走埋我地又少左個人支持，求下你幫我地唔好走！

再難行我哋都一齊行落去呀!!

唔好啊！

一齊行落去好冇？聽日唔可以冇咗你

認真，唔係多人咁樣就得

唔需要再咁做

一個已經太多

喂，大佬，咁樣自殺有意思咩？香港未來好多抗爭都須要你

冷靜兄弟

我想你再勇敢啲 聽日企係我地遊行示威嘅人面前發聲 我地好需要你

我地場仗有排打呀，缺一不可，好需要你呀！

巴打唔好啊，我地需要你，唔好走啊

唔好啦
戰友
我唔捨得你

巴打唔好呀
依家依場仗打一個小一個
缺一不可,回頭是岸

「想分享小小個人感受」
呢個星期 發生很多事
大家經歷過很多事
流過很多眼淚
見到政府咁對我地
令我地受傷 令我地不滿
最後逼到市民走上絕路
感到痛心 又哀傷
大家如此愛呢個地方 - 香港
因為很愛 才會心痛
心痛我們的香港變差

希望惡法盡快撤回
讓香港盡快回復原貌
這星期 大家的心情都不好受 很沉重
但希望每一個香港人都不要放棄 不要絕望
對我們的家 存有希望
最後，請珍惜生命

香港最美的風景-香港人

I am proud of 我係香港人

你依加死 你對得住已經死左嘅義士咩？

唔好做傻事啊 每一個人對我地黎講都好重要
我地要一齊見證佢嘅遺願成真 撤回惡法 林奠下台
一個都不能少

冷靜阿

你嘅人生意義就係同我哋一齊行落去
睇住收返條例 睇住所有義士平平安安

請各位兄弟冷靜啲

唔好再死啦

聽住！
你諗下，你既死可以點幫到手？
答案係，完！全！幫！唔！到！

你要諗既係 點樣靠你既能力去改變呢個垃圾政府，而絕對唔係自殺！

一齊出嚟發聲先係有意義！！
一齊救香港唔好自己孤軍作戰！！

冷靜 香港需要你

聽日同上同落
一個都不能少

唔值得為條八婆而死，留住條命見證大時代好過啦

召喚連登基督徒

幫手推 以禱告作武器
我宣告在我裡面的比世上一切更有能力
謝謝

樓主，聽日見！ 聽日就差你！！ 我地真係好需要你

香港好需要你！
我地一齊同心協力為香港既未來爭取呀！
班義士努力咗咁耐 你都想睇到成果嫁嘛係咪？
死咗仲點睇到成果呢？
唔好諗咁多 今晚早啲休息 我地聽日維園見啦

同中共鬥長命好冇? 我地需要你

樓主聽日好需要你!!

咪啦你，多你一個多好多噶，企出嚟秉承佢嘅意志好過啦ching

報警救人？

你一定要長命過柒婆睇佢點比個天收，聽日行出黎啦

唔好啊！！！我地好需要你！！！

一個人自殺係故事，一百個人自殺係數字

冷靜唔好亂黎

可以contact我傾下， 雖然我唔係專業人士，但係我好願意同你一齊行。

唔好… 我地唔可以再失去任何一位手足

香港唔可以再少一位手足架啦
冷靜呀兄弟

樓主人呢

巴打一個都不能少呀

樓主，聽日要人幫手搬物資，要人幫手傳話，要人幫手急救，要人幫手做後防，要人。。。
總之我要人，唔要烈士。
所以冷靜d, 聽日過黎，我地一齊幫手。

你睇下啲黑警
佢地大魚大肉呀
你甘心咩？
唔好放過佢地呀
一齊行啦我地

世界上仲有好多更有意義嘅事等緊我地，只是依家暫時未見到！我地一齊撐埋落去好冇？

唔好啊 求下你求下你...

冷靜呀樓主
我哋聽日仲要一齊出去屌黑警老母㗎

係
一齊行

少一個都嚴少 留低啦

唔值得呀樓主！
革命要有人推動，係生人唔係死人呀，616不散，你要睇住香港好返！

我地都好需要你，留係到一齊抗爭

一齊走到最尾好嗎？
要贏 一齊贏啊 兄弟

真係跳嘅唔會喺連登開post
喺連登開post嘅唔會真係跳

冷靜呀樓主 唔好呀

唔好呀 香港仲好需要你 求下你冷靜d呀！

唔好呀！！！ 仲有我地

樓主 我地好需要你一齊打呢場仗 唔好以為你一個唔重要 我地一個都不能少 每一個都好重要

唔好啊巴打！有一個人為暴力政權而死已經太多！呢場硬仗未完㗎！你要更勇敢咁行落去啊。聽日同我地一齊企出嚟啦，我地需要你！記唔記得啊？多你一個企出嚟，真係好多㗎！

一個都不能少啊！

我地需要你，香港需要你 !
樓主我祝你身體健康 ! 明天需要你 !

留返有用之驅，仲要同中共鬥長命

等等！我地仲要一齊睇住呢個政權收皮

唔好啊兄弟 一個都不能少呀
聽日一齊行出黎啦

一個都不能少

雖然可能企既位置唔同 出力既方法唔同
但我地都係同一個目標同行緊
所以一個都不能少

大家同香港都需要你！！！！！

撤回之後要一齊享受自由
唔準死！

死左一定會比依家好？
死左都未必解脫到

撐住呀巴打
仲有好多人關心你架
聽日一定會好天嘅！

千其唔好！

喂喂！！！唔好呀！
我地好需要你㗎！

留有用之軀，抗爭來日方長！
有咩諗唔開同身邊朋友、以及各位巴打講！
我地一定肯聽，連登有愛！

你寧原聽日一齊去都好過自己一個，我地會陪著你！
有咩唔開心我地都會聽

聽日一齊出呀！！！！！！

如果真係跳咗咁點？

樓主唔好呀！
香港仍然需要我地呢班人去守護住架！

你以為咁樣做，就好有意義？
更有意義係聽日一齊企出黎

上屆689 雨傘，今屆777修例，下屆可能更加恐佈。

呢場可能係持久戰，你咁就了結自己，仲邊有得參加後續、更多、有意義既反修例行動？

當巴打你一齊同我地面對，我地先可以成為103萬的義士，甚至聽日再參與，期望突破更多的示威人數。

3毛黎 大家唔好理佢

巴打，我地係度
It is ok to be not fine.

呢個政權唔值得你咁樣做

唔好
聽日出黎遊行 大家都會係你身邊
You are not alone

唔好呀！！！！！！！！

呢d唔係勇敢 係唔值得
呢個垃圾政權絕對唔值得任何人犧牲性命

聽日一齊出黎 得左之後一齊享受自己努力爭取既民主

當大家有相同理念，互相幫忙去做好一件事，我係好感動，多謝大家，多謝香港人
2019年·獅子山精神
團結行埋落去，一個都不能少

其實我都諗左好耐呢件事，之前諗過有咩死法最大意義。因為呢一世我過得太差，不如做番一件對香港人未來好既事做終結...
不過諗下諗下諗通番。
加油，死並唔係一個對你戰友最好既鼓勵。
有可能你過多幾日會幫手諗到d野幫手持續義士既信念，例如長輩圖，一個好有用既方法。
你就咁死左，敵人只會更得逞，其實佢地最想香港無曬有思想既人！你唔好放棄先，不如用你既絕望諗下有咩方法盡力幫手、大家團結行到最後再諗啦！

你嘅存在係好有意義
唔好低估自己
佢嘅勇敢
係想激勵更多人企出嚟反送中
唔係跟隨佢

呢度有好多香港人 我地一齊努力
我地一定可以贏 加油!

唔好！香港人多你一個都好好好重要！唔好要我地再小一個人！

唔好犧牲自己條命, 我哋聽日仲要一起去㗎

樓主出聲呀！！！！！求你

唔好啊樓主

有好多仆街等住睇你死
我相信烈士會希望行動繼續
依家死一個，就少一個同伴
大家都好傷心，但唔好死，我地要傳承佢遺志

你人生仲未行完，未來係㸃而家係鳩估。你唔係想死，你只係唔想咁嘅日子繼續落去。做吓輕鬆嘅嘢休息下，唔想見人嘅做文宣支持我哋都好好，我哋好需要你，你嘅未來都好需要而家嘅你。

巴打你有咩煩惱呀, 唔怕同我講喎。嗰位朋友既死係會帶比人好大既情緒衝擊, 嗰個係佢既個人選擇, 唔代表一定係正確既決定嚟架。我地慢慢傾下好冇?

真係下定咗決心跳嘅都唔會因為你嗰兩句挽留而唔跳

咁多人都仲係兩句？

林奠都未想去死！你都唔應該去死！！
包打要冷靜，唔好做傻事！

唔好啊 多一個都多好多 我地仲需要你架

樓主 既然義士勇敢激勵咗你 你係咪應該去送花送佢最後一程先

撐到最後 冇左你唔得 一齊加油好嘛？

巴打係咪眼瞓瞓咗咋

唔好呀

屌唔撚好啊之後仲有好多好多抗爭每一次都需要你㗎

你唔好啊，我唔想你走啊，我要你陪我過日子㗎

求下你唔好呀唔可以再冇多一個人

香港人齊上齊落
唔好抌低我哋

香港需要你

唔好 我地好需要你係度
勇敢有好多種
請你陪我一齊
勇敢面對勇敢發聲
唔好掉低我

巴打 聽日遊行見好唔好呀？大家都好想見到你堅持住 同我地一起奮鬥

求下你唔好:( 佢咁勇敢就係想我地撐落去啊

第時推翻暴政之後, 想同樓主分享呢份喜悅,
樓主比個機會我ok?

冷靜
鄺仔反應同巴絲們反應一樣
我地一個都不能少！

我哋仲要一齊睇住港共同警犬仆街㗎

樓主！出黎講句野啦屌！唔好又多一滴血！訓唔到呀！！

求下你，唔好呀！

共產黨好快仆街 一齊睇共產黨同林鄭冚家鏟呀

唔值㗎 唔需要再犧牲任何一個人
個柒婆指住我地笑㗎咋
講好左齊上齊落
早啲抖 聽日見啊

巴打唔好，生存落嚟，我哋一齊見證勝利

係都攬住佢地一齊死啦

希望樓主只係訓左覺

唔好諗唔開啊 我地仲要令佢地班79唔好過架

有無人可以聽下我講野

聽日一齊行啦 好冇？
我地一個都唔可以少

你既正義感，為hk人出力出心，
咩無意義？好有義意！就係因為你既努力和勇氣，
先至撐到今日！
唔值得為呢d冷血既高官付上生命，
咁只是少左一個人發聲，
香港好需要你留下追求正義自由既人！

想跳想死嘅同我入一入嚟

同我睇左佢

唔得 重有12個鐘唔夠就要再一齊出發啦

唔准你走，你要留返低先可以睇到香港有自己嘅一日，唔准走呀！